---
weight: 1
bookFlatSection: true
title: "Introduction"
---

# Development environments documentation site

## This project is a banking system developed in Django

### To get started with the project go to: [Getting started]({{< relref "/docs/example/project-setup/getting-started" >}})

Lorem markdownum partu paterno Achillem. Habent amne generosi aderant ad pellem
nec erat sustinet merces columque haec et, dixit minus nutrit accipiam subibis
subdidit. Temeraria servatum agros qui sed fulva facta. Primum ultima, dedit,
suo quisque linguae medentes fixo: tum petis.